Проект по сегментации цифр на фоне.
Также сделано простейшее приложение с передачей картинки по сокету

TODO:
1) Перевести предобработку по батчам, сделать multiprocessing для более быстрой работы
2) Размеры цифр изменить, т.к. недостаточно разнообразная выборка (работает хорошо на цифрах от 28px до 28*2px).
